<!--info-header-start--><h1>Percentage Parser <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%AD%89-d9901a" alt="中等"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23template--literal-999" alt="#template-literal"/></h1><blockquote><p>by SSShuai1999 <a href="https://github.com/SSShuai1999" target="_blank">@SSShuai1999</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/1978/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a> </p><!--info-header-end-->

实现类型 PercentageParser<T extends string>。根据规则 `/^(\+|\-)?(\d*)?(\%)?$/` 匹配类型 T。

匹配的结果由三部分组成，分别是：[`正负号`, `数字`, `单位`]，如果没有匹配，则默认是空字符串。

例如：

```ts
type PString1 = "";
type PString2 = "+85%";
type PString3 = "-85%";
type PString4 = "85%";
type PString5 = "85";

type R1 = PercentageParser<PString1>; // expected ['', '', '']
type R2 = PercentageParser<PString2>; // expected ["+", "85", "%"]
type R3 = PercentageParser<PString3>; // expected ["-", "85", "%"]
type R4 = PercentageParser<PString4>; // expected ["", "85", "%"]
type R5 = PercentageParser<PString5>; // expected ["", "85", ""]
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/1978/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/1978/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <!--info-footer-end-->
